當黑警係葵芳列好晒陣 前線都未到葵芳。。。

好撚鬼

葵芳兩個出口都已經有防暴接人出閘

啲狗事先知啲人去邊咁
唔洗時間準備㗎喎

黑警痴左線。。係地鐵站入面開槍

RTHK 直播葵芳站內射催淚彈，DLLM

第一次突襲葵芳 入面班雜牌軍黎 手足無措
今次呢班全防暴 唔係警署入面d人
帶頭者用大聲公做大台叫人去

唔係第一次伏人去荃灣葵芳果邊㗎啦

全世界返屋企pls

今晚搞乜 好多部署曬咁？
手足一定要小心

誘捕行動

我自己都係偏向叫人唔好捉鬼果啲嚟
但今次真係太撚誇

完啦 散場最好

你玩一次就俾你突撃到，
差佬都會學習，
你地目標都係警署附近，
佢每個區派一、二百防暴，
你地一來，
佢哋早就ready

全部番屋企！

百幾人。。。出奇地增援圍捕葵芳而唔係其他場
好明顯葵芳捉過百人係計劃內

差不多, 佢認為唔需要太重兵力, 就不如分散D

我屌你老母 成隊潰軍咁仲有人叫轉場

屌 隻鬼捉人